# Geek Quiz

 O jogo Geek Quiz, foi criado como finalidade de trabalho da disciplina de Dispositivos Móveis do 
 curso de Especialização em Arquitetura em Sistemas da Web. Foi utilizado o serviço Database Runtime do Firebase. 
 Foram criadas as seguintes funcionalidades: 

- Login
- Cadastro de Login
- Categorias
- Perguntas e Respostas
- Ranking

Tecnologias usadas:

- Java;
- Android;
- Android Studio;
- Firebase Database.
